(無圖)夏天為大地帶來...

夏天未到啊！ 點解4月已經見過2次著住熱褲既肥婆！！ 行一步 啲肥豬肉浪一下 再加啲肥豬紋 好核突啊！
你地出街有無照過鏡先啊！！！

示意圖：

夏天到既話著底褲出街都唔得掂！